點睇啲喺轉車站跑到出晒聲嘅人

啱啱喺荔景見到有個算後生嘅男人 轉車衝入嚟嗰刻整到成個地下都砰砰聲 （只係開咗門五秒左近） 瞓緊嘅人都俾佢嘈醒

跑唔緊要 但唔好整到出聲

原來係你望住我

動物大遷徙

兜個圈話人肥